埋大reg科一問

我3點正就衝入去reg科

想揀個科係有201個位

點知我一入到去就係201(0)

我想知係其他人太快定係個科本身就冇得揀?

試下confirm既時候又出error話no vacancy

year one?
poly reg科跟year 比時間你reg,
人地year 4,3 10點 11點一早reg完你緊係冇哂位

係Restricted PS?

你睇多次個201代表咩先
同埋3點應該9成人都reg晒科

原來係咁

冇咩好野reg

你收皮把啦
我year4 入到去想讀果科都已經冇位

抵死

201個位